【暗黑兵法】唱！國！歌！

啦啦啦 唔好咁快話我大中华膠
唱國歌呢招應該可以殺特區政府 中共 一個措手不及
適當運用嘅話 應該可以拉攏 藍絲 中間派 甚至國內同胞！！！
－－－

先上一堂簡短歷史堂
中國國歌全名係《義勇軍進行曲》係1935年電影《風雲兒女》嘅電影主題曲
（諗吓如果今年有套電影嘅主體曲會成為日後某國家國歌呢個idea真係幾好笑）
歌曲雛型係東北抗日義勇軍軍歌
然後輾轉喺1949年被選為國歌

義勇軍進行曲被選為國歌嘅時候係一刀不剪嘅
人民日報有以下解釋：

－－－

好啦， 咁點解要唱國歌呢？

1. 混淆藍絲
藍絲一見到國旗國徽就即刻扯旗 無疑我哋之前嘅行動好有象徵性 但係呢班藍絲 就認定咗我哋同國家對着幹
我地嘅五大訴求 係完全符合基本法 完全符合一國兩制 只係中共港共出爾反爾
所以我哋一啲都冇錯 我哋只係攞番我哋應得嘅嘢

一唱國歌就會令到班藍絲以為我哋好愛國 （當然係咩國家...大家心裡有數啦）
佢哋即時見到聽到嘅就會係係黑警 黑社會 白衫 毆打愛國青年
咁但係點解班愛國青年會著黑衫呢
佢哋就會開始懷疑自己人生
傻嘅就直接支持我哋依法辦事添

2. 玩謝CCTVB
CCTVB一定要收音 咁佢收嚟收去都係國歌 咁佢嘅「示威者暴徒論」就不攻自破
仲可以盡力接觸睇緊電視嘅藍絲

3. 擊破內地官媒抹黑
中共控制內地輿論嘅方法 就係將「港獨」帽子扣落我哋身上
所以要反擊嘅話 我哋要宣揚嘅係「外國唔愛黨」呢個信息
呢個係中共最驚嘅一樣嘢 因為佢哋洗腦教育 令到所有人以為 愛國必須愛黨
但係真正愛國嘅人係我哋 因我哋愛香港呢個地方 所以就算犧牲生命 都要捍衛民主自由法治
所以唱國歌係能夠將革命輸出嘅好方法 喚醒內地同胞
美國前總統林肯都話過「當他們變成我的朋友時，難道我不是在消滅敵人嗎？」
香港要長久走落去 一定要暴政倒台 唔係都只係肉隨砧板上 今次捱得過 唔代表下次咁好彩
裡應外合係必須嘅 而話畀內地十四億人聽 愛國都可以批判政府 就係好開始

－－－
咁當然 要突破唱國歌嘅心理關口 一啲都唔容易
話晒我哋噓國歌都有咗幾年
一個容易啲上口嘅方法係選擇對我哋有利嘅歌詞
例如

起來！不願做奴隸的人民！

每個人被迫著發出最後的吼聲。
起來！
起來！
起來！

我們萬眾一心，冒著敵人的炮火前進！
冒著敵人的炮火前進！
前進！
前進！進！

推

戴定頭盔先 暗黑兵法唔可以亂用㗎
大家不妨比啲建議 睇下點樣可以打贏輿論戰

push
吸納中立派，混淆藍絲，港獨論不攻自破

抵屌
推

清醒嘅香港人一見到我哋唱國歌 就知道我哋喺度玩嘢
但係清醒嘅已經企晒係我哋呢邊
要拉攏啲傻嘅懵嘅 就要用曲線嘅方法

咁算唔算係 打住紅旗反紅旗

冇錯
和理非 勇武 文宣 法術 暗黑
不斷變陣 令敵人疲於奔命

既然敵人用呢招分化我哋 我哋就要將計就計

唔需要全部人一切唱架 只要係CCTVB HK01 紅媒面前扮嘢就得架啦

一見到警察排好陣就唱

不過都唔好企定定，要走得快

一向都好愛國，只係反共啫

認真一句 我哋要做想做嘅嘢 駛乜同敵人講 唔通俾人哋口實令到自己做靶咩

將敵人的變成我們的 目標要係每次奏國歌 全世界都淨係聯想起無畏無懼嘅香港人 睇下佢哋有冇膽換國歌

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

不割蓆 不分化 不篤灰 **不指揮**

麥麥加推
[突發] 人人都可以做文宣

唱唔出口
打冷震

仲要唱到大大聲 國歌法都吹你唔漲

企定定亦得
你諗下如果俾人影到 黑警開槍射唱國歌嘅人 會幾大件事 點收科

共產黨就係睇死我哋唱唔出
我哋就一於令國歌變質

我哋簡直成為十三億人民嘅榜樣啦

都係打住紅旗反紅旗既招數

只要企埋一齊，唔係推你去死，就核彈都唔割

總之目的就係減低送頭風險，手段黎講都係果句，前線決定！

問題係到時現場有冇共識， 要鋪排一段時間文宣先?

冇錯
五大訴求 缺一不可
不割席 不篤灰 不分化 不指責
一齊上一齊落
香港人加油

呢個要前線指揮啦 大家咁團結 一定有分寸嘅
利申：極端和理非 人在外國 心繫香港

兄弟爬山
唱還唱，唔好喺大隊唱
太嘔心我頂唔順

當人無懼嘅時候 就戰勝一切權勢

唔識po片
巴打識唔識？

[img]

我係唔識嘅

仲有 應該做個 打住紅旗反紅旗 資料庫
橋唔怕舊 最緊要班傻瓜受

你有你做
點都唔割
不過我唱唔出口

唔唱

打著紅旗反紅旗

冇問題

唔緊要 各自努力 用唔同嘅招數 對唔同嘅敵人
分工合作 先至能夠發揮我哋嘅小宇宙

反對，同國旗同一道理

推爆

民主就係百花齊放

可唔可以解釋多少少？

On9 不過各有各做啦

push

推上頂

一有鏡頭先唱

識玩
四面楚歌

中立嗰班唔係傻，一聽到國歌就知你玩咩

你知唔知填詞人田漢點死？

唔好咁講
對人講人話 下一句
你懂的

對媒體畫面都好有效 成日用港獨入d 義士

pish

食撚屎！
大家千祈唔好唱國歌！唔好失焦

冇錯 係被打成右派
所以 我哋要認清事實 連國歌歌詞都可以批鬥 就唔配攞呢首歌去軍演

請注意p狗出沒

唱你老母個臭化西

有個好大問題
就係咁算唔算認咗自己係支那人
大中華膠咁款

不割蓆 不分化 不篤灰 不指揮

麥麥加推
[突發] 人人都可以做文宣

心水清先會知我地做咩
膠化人士會真心以為我地紅左

你可以起我底 我喺外國 啱啱先研究到點樣用外國電郵reg

呢招係針對班傻嘅
對著中立派 自然有另一套玩法

中國牛肉 有毒

紅媒前做 贊成

我唔起你底呀
但係你想我地唱國歌？我唱你老母
你玩呢d？我地冇其他招數啦咩？
你p牌就唔好做埋d咁出格既嘢，注定俾人屌

要搵啲手足夠厚臉皮唱

咁共產黨係二戰嘅時候都假扮依附國民黨
其實佢哋趁機壯大

屌多一次你老母，你再叫我地唱佢老母國歌我就再屌你
Fucking idiot

愛國同愛黨係兩樣野
要比中國人分清楚呢樣野

外國唔愛黨

當然有其他招數 呢個我唔否認
所以咪拎出嚟同大家開心share
但係我哋並未有完善嘅攻藍絲戰略
下下都震撼教育 我哋啲手足好容易又俾人拉幾個

無錯，根本唔應該唱

呢個十、一可用

我地根本連黨都唔係，而家係一開始抗爭階段你老母就要軟化唱佢老母國歌？
你有冇讀history呀？你老母定老豆係紅底呀？
而家係最緊要團結一致你玩呢d？槍口對外呀唱佢老母呀

跟本成首歌歌詞 就係要人搞革命

洗唔洗開個記者會解釋我地好撚愛國只係反腐敗政權之後扯國旗唱國歌呀

咦 ok喎
咁要搵人策劃一下

可唔可以掛國旗上身
之後話自己保家衛國
照示威

大把和理非撐我地，我地靜坐既靜坐，勇武既勇武，只要大家目標一致，齊心合力就會繼續進步。你呢個建議觸碰到我地底線。

可以對峙個陣唱

唔好唱錯 中華民族 做 香港民族

其實只要過到心理關口，細心d諗，國歌既歌詞係完全可以套入我地依家既情況裏面。唯一一句有少少爭議既，係"中華民族到了最危險的時候"，可能有d人有心理關口過唔到，唔想唱呢一句。但其實你可以有好多方法interpret呢一句, 呢句可以指自己人係中華民族，亦可以指對方係中華民族，所以係無矛盾既。

策你老母，3毛，你一定係！！兩個p牌扯貓尾？！你收皮啦！

屌
人地外國會點睇啊
想幫你都唔得啦依家

明白嘅 但根據我理解 我哋嘅底線係五大訴求 正確嗎

認真可以一試
但係一條友唱唔出口
留名等巴絲一齊唱

咪就係 最係好多玩五星旗唱中國國歌post，係咁帶風向

所以我特登無po
因為我知好多人唱唔出口

支持既全部都係p牌，大家自己留意

支持 暗黑兵法

留意 支持既全部係p牌狗 師兄留意唔好被狗帶風向

如果真係有D手足接受唔到唱唔到我明，尊重個人意願。咁有其他人自己唱到咪唱（雖然敵人要扣你帽子就係扣你)

agger

同感

不太贊成
同呢個類似

引到班藍絲自己唱即可
我地無必要自己唱

愛國唔愛黨
可以係機場整啲標語
關注樂伽公寓
實行we connect,真正火燒後欄

好

唔愛國亦唔愛黨

緊急

請睇呢個 post

依個諗法幾好，令到我地響應國歌既精神，將國歌同香港人連繫，同時以子之矛攻子之盾。

一陣逼到人地改國歌點算

認同，但是唱不出聲

樓主表示推

又玩膠，好快玩完

而且仲要喺叫完港獨歸英收埋佢哋個主張，又叫人收埋香港旗之後，之後係咁吹風叫人玩中國旗中國國歌？當人傻嘅？！

用翻同一招，唔使唸

其實我地係咪要文宣下國歌點樣呼應我地既行動。

玩完嘅話 我覺得冇問題
有更重要嘅消息 更好嘅策略 被推上頂 係應該嘅

你覺得外國有幫過手？

愛國年輕人萬歲！

真係唔建議
你玩膠, 一煲大左, 外國照報
但外國唔會識分膠唔膠
以為真係愛共產黨

我支持 但係唔駛做多 對住班著晒藍衫攞晒架餐既藍絲時用就可以 佢地岩岩黎香港 聽到國歌唔知你做咩應該會呆左

我覺得美國都算係有嘅 中美貿易戰 令中共分心
或者歐盟武器禁運

On9

啱 識可而止 千祈千祈寧缺莫濫

外媒有出聲, 出完聲一個月就好容易被遺忘咁解
但佢下一次報, 無理由報唱國歌, 助大共產黨, 玩鳩自己人

唱完就立國歌法咁點算

中華人民共和國的國旗是五星紅旗，紅色旗面象徵革命

絕對係啦
仲可以打一派拉一派
拉中國人&共產黨打習大大
國內民怨四起,只係被壓得好勁
撩下佢,等佢無得閒搞我地都好

攞埋國旗都得架

你班友想玩膠就直接叫支聯會搞個中聯辦遊行啦
民主化中國
打倒資產階級

香港人唔好懶係政治潔癖，要下意識要同中國完全切割先

1.依家五六十歲班老人家本身好多都同大陸有關係

2.六歲到二十歲年齡層內超多雙非，成日都返大陸

3.就算唔論出身，本地香港人都係淘寶、中國好聲音、抖音等 依種環境生活

4.就算係防具本身都係made in China

5.西方世界都係HK=China

完全睇唔到果種反中華信念，可以在生活中實踐
既然係咁，就唔好切晒佢。

仲有一點，要十四億人做敵人都攰既，不如拉一派打一派，輸出革命，有七億人做我哋盟友唔好？

係成個運動玩完呀

有刀手,有福建幫,有左膠 有督灰,有大台,會圍捕,玩大咗,失民心,要搵食,舊狗二哥好狼,下次先 聽日先 下星期先 下世先

其實未嘗不可 只要唔搞大台嘅話 都可以諗諗

遲啲皆大歡喜主題曲做香港國歌

用廣東話唱

我哋一定要突破而家呢個樽頸位
點樣突破我唔知 但係一定會有人諗到

輸出革命好重要

我就唱唔出口 各有各做啦

除左國歌
仲有其他愛國歌都可以參考架～

社會主義好

歌唱祖國

唱國歌，cctvb 有機會唔skip
塞住部分淺藍把口

推

點解唔試下？
試左無壞

唱吧，唔割

揮英國旗又得、揮美國旗又得
點解唔揮得中國旗

愛國都可以爭取五大訴求

成日講冇大台，就係要做到包容所有方式所有諗法嘅人，只要係五大訴求就得

嘩 唔好玩啦 係度唔係呢首啦

十幾年無唱過 可以幫拖既

搵一班人唱住先 冇死

對住藍絲、廢老、中國香港警察唱ok
其他就不了

認同

尋晚 你老婆陪我瞓覺
瞓到唔願起身 仲話留我喺度食飯
生菜牛肉 剁爛 剁爛分開兩餐
橫掂有餸落定生抽煮番斤羊扒
食哪 食喇 食啦
成日冇著衫褲 你老婆光脫脫打掃
豪放！
你老婆招呼好周到
人見 人愛 朋友愛

又係乜尻蟈旗蟈歌 死唔斷氣

唔唱,手機係咁播都OK
大叫
堅守一國兩制,落實雙普選,還政於民,林鄭賣港
但係記住
五大訴求,缺一不可
雙普選只係其中一項

同意
唔可以再有潔癖

咪又照打照捉

唏呀唏呀唏呀唏呀唏～
團結一心有新轉機～
我哋聽住國歌流淚了

咁我覺得如果佢係咪都照打照捉
係唔分化嘅情況下搞搞新意思無妨

唱你老母

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

我覺得藍屍心態唔會因為我哋唱國歌
而改變啲乜嘢
因為肯定有人妖魔化我哋

呢樣就肯定架啦

一見到TVB記者就一齊唱國歌

可以 反正都冇香港人睇

都可以對警察嗌:
不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人

唔好一黎就否定左先,每個方法都要試,唔試點知得唔得

一定一定一定要
心理戰術 唔少得

唱國歌燒共旗

多少會怕對方話我地抹黑中國，做之前同之後要夾好連農同民間記招全力宣傳符合基本法依點

咁樣簡直無得輸啦

講得好

香港民族到了最危險的時候

想講其實好大陸人都唔識唱國歌
我由小學雞就開始日日被背國歌
不撚知幾咁愛國

我們萬眾一心 冒著敵人的炮火
前進前進前進進

唔支持，就算要唱都要用白話唱

撇除首歌本身係中國國歌,
只睇歌詞其實都幾岩用
我們萬眾一心，冒著敵人的炮火前進！

唱完國歌大叫：
褔建加油！閩南獨立！

就係呢個意思

人生第一次想唱國歌

P牌仔

打著國旗反黨旗

冇錯我係 英雄莫問出處 （雖然我一定唔係英雄)

你有你唱
佢有佢cut
班人唔識睇直播架，現場唱成果有限
不如將歌詞整成banner文宣好過？

可以啊
我只係拋磚引玉

唱唔唱都照捉嫁啦,俾料文宣媒體做野呀嘛,對家就係打緊與論戰
唱唔出咪用手機播,用手機show國旗俾媒體影

推！

人權法唔係？

唱嘅可以單純係義勇軍進行曲 過往都有唔少非國歌使用情況架

或者影完唱完發去藍絲谷啦
有部分人相信有片有真相

可以

good idea

ok

有諗過，但唔係太易接受。
因為會等於間接接受共產黨，前線應該未必受落

如果有媒體訪問你做嘜要抗爭就同佢講
因為 起來不願做奴隸的人們

有得諗
但係要衝破呢個心理關口唔易

總之不失民心，就算不擇手段都會支持！

如果佢地接受唔到就唔使逼佢地做,同佢地解釋個原因,唔想做唔緊要,但唔好阻願意做既人

我地目標係
五大訴求,缺一不可

所以一定要小心分清
義勇軍進行曲本意為支持革命 只係比共產黨appropriate咗， corrupt/扭曲佢嘅意思
要搵番首歌真正嘅意義先至可以贏

做事手法好重要 切勿玩膠

對家文宣強咗 文宣要大大力做
AirDrop同路人
Facebook扮中立拉攏藍絲

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

方向正確

我哋要令佢地知道

共產黨不代表中國

所以反共產黨有理，愛國無罪

有廣東話版會考慮
但普通話不考慮

Good idea

不如唱埋美國國歌⋯？因為之前舉美國旗係美國好有noise 唔少美國人都話香港人比佢哋本土更清楚美國旗嘅含義
如果中國國歌係革命
美國國歌就係自由
我地link革命為自由 work唔work？

暫時淨係諗到有兩種情況可以用暗黑戰術，一見有tvb就唱國歌，屋企有藍絲就不斷大聲播國歌

各有各做，你唔鍾意咪唔好做

用獨立調查啦,中性啲,無咁針對性,大家都容易啲接受

全中

我buy你呢套講法

得 英美港盟 百花齊放

推啊屌

見到紅媒先唱 應該可以吸引到一班由細俾人洗腦但又唔On9得曬既中立派 除左噁心似乎可以一試

比藍絲更藍 令佢地反思人生

愛國唔等如愛黨

好 邊度有廣東話版

唱國歌你覺得外媒會點睇我地
同舞中國國旗有咩分別
P牌外加爭議性建議一律不推文

要睇歌詞

明白你嘅好意

上左腦嘅人先會感到疑惑。正常人一聽首國歌，就知道根本係諷刺緊個黨。

未必全部人一齊唱，太假
但係如果有部份人唱，證明愛國同訴求冇矛盾

同意
大家任意改下歌詞鳩唱好冇
築成我們新的香港
仲要用港式普通話

唱唔出口
個人覺得值得留意，
除咗會被人貼返支那人標籤外
長久對支那國歌唔抗拒
對香港人意識形態唔係好事
仲有點度有班真心覺得你哋係鬼

其實可以再玩盡啲
打住紅旗反紅旗
以中國人名義打住愛國旗號「不歡迎外國人、要求外資撒走」

唔好全部一齊唱

ok喎

有計，其實可以諗

我們萬眾一心，冒著過期催淚彈前進！

你都on撚鳩 打死都唔唱

唔差在拎埋五星旗
學劉夢熊咁基本法不變形不走樣

五大訴求缺一不可

又一p牌狗 你冇資格出聲呀！

唱到同肯唱米唱
兄弟爬山，各有各做，有用就得

佢唔敢覆我地
因爲佢就係鬼
唱佢老母

咪撚on9 la
人地咪話港獨分子扮愛國
有幾難拆
而家係你剪片？

想普通話入屋普及呀？不了

可以一試

陣間比紅媒利用黎做新聞

全個活動=香港共產黨2.0

唔爭在玩埋四星旗啦

起來！！！

認真 我覺得有用
d防暴一擺好

派隊國歌隊出去前面

小心又俾人話侮辱國歌

其實共產黨咪又係推翻政權先建到國
呢首歌話唔定都幾應景

無錯

其實諗諗下又work喎
佢地成日話我地獨

唱國歌玩膠

你先無資格出聲呀分化三毛狗，汪汪汪

咩都要試下 推

我地可以話呢首唔係國歌,係義勇軍進行曲

你除低p牌先同我地講嘢啦臭雞

俾人講中左嬲呀？

🤔🤔我又冇p牌
又唔係p狗🤔🤔

點都唔係用個畀人覺得係自己走去endorse中國嘅方法

倪匡話斎我唔愛國點解要反共產黨？我唔驚話比人聽我愛國，只係一定唔係仆街共產黨。你叫台灣民進黨過黎管治我冇問題。

咁咪就係分化三毛囉鬧到咁激動，你鬼到出曬面啦老兄

又一件用各有各做去掩飾破壞行為
畀人覺得係香港人自己走去endorse中手
國的話，到時想救都未必救得返

咁你講吓個方法有咩好處？

講明係暗黑兵法擺上黎討論，你反對咪講清楚理據，人地唔接受就話人係鬼，各有各做，未做過又點知效果？

睇原po啦大佬

有隻雀仔跌落水-毅進仔

睇撚咗 我就係反對 因為覺得佢係鬼 藍絲
咁你點解贊成？

係咪要吸過毒先知吸毒有害？

呢個世界大把人睇一張相，聽段片幾秒就下定論嘅人。所謂玩膠只會令人覺得我哋覺得畀中國管無問題

咁樣做只係扯緊一直尋求國際協助嘅巴絲打嘅後腳

樓主每個point我都好啱聽，你咪逐個反駁囉，下下都罵人係鬼先咁無得傾嫁wor?

只會變玩膠

X2

係幾諷刺但好危險

點唱得出口啊

我地個運動唔係反中，只係反共，
唱國歌係冇違背我地個運動本質

叫人收埋港獨歸英主張。ok收咗。而家拎中國國歌出嚟玩？

反中係班友顧全大局收埋咗咋。你咁做只係搞分化

咪玩膠

幾有諗頭
唯一隱憂係會唔會變今天我

的確 呢首歌係俾中共揀做國歌
但本身只係一首聲援革命抗爭嘅歌

我覺得可以一試

都係果句

原子彈都唔割

你老母西個point就啱聽 一味贊成仲話你唔係鬼？

就佢話國民黨同共產黨內戰時共產黨都係咁做就已經有問題，咁佢意思係共產黨呢種做法好正確？流氓政權都可取？

委屈求全去唱人地國歌？
點解佢唔講吓其他國家點去爭取民主？

呢啲叫企對家嗰邊，咁都唔割？

唱红打黑、好！

我可以稱樓主呢個手段做拿渣招，諗法好有趣極得嘗試，手足做左唔得嘅，咁咪唔再做，各自爬山，你唔可以一刀砍斷佢見到嘅個條路

做咗出問題就反唔到轉頭點搞？
個問題係乜好明顯。

咁會膠化我地既行動

不同意
呢d 招數只係特定情境有用
其餘情況，會損失大量民意
嚴重分化

一早應該唱, 首歌係講革命,
唱到中共換國歌

唔好on9
個畫面好7
亦會比對家spin成民意反彈

WUHAN都有唱啦 咪又係俾人清

即使香港人唔唱國歌，淨係聽中國好聲音依d大陸節目，一樣都係有影響緊香港人既意識形態架。唔好扮鴕鳥，聽唔到睇唔到當無問題。

對家日日都在電視播國歌，當係繁榮穩定既象徵
咁我哋同樣可以搶回詮釋權，回復義勇軍進行曲成為革命歌曲

另外，我只係吹緊叫你哋聽到唔好割，唔該d分化撚咪指鬼

但係唱出黎會扣我自己血bo

呢個時候仲中立都幾傻

各有各做

剩係唱某一part

咪係，班友講極都選擇性失明

想唱咪唱囉
各有各做，不割

我怕俾人打
中國咁撚柒同埋咁撚仆街

試下無妨，大家都係愛國唔愛黨，人民質素係黨搞出黎，一洗港獨污名

佢地係咪都亂講架啦，做咩都可以扭曲，唔洗太介懷，最重要我地點應付佢既扭曲

真係唱唔出

懷疑成效 有打擊士氣嘅副作用
而且你整份廣東話詞都好少少
中國國歌感覺真係唔係咁好

對手係咪都亂講一回事。搵緊外國幫手嘅巴絲打，咁做同扯佢哋後腳無分別
自己走去endorse中國，根本係一條死路

D popo準備放tear gas
我地拉國旗唱國歌
我是護旗手
如果popo 衝過來就話佢地破壞國旗

其實岩 國歌都係革命歌

無諗到會係咁添 暗黑兵法係要小得謹慎
但佢地都有道理 當佢地成為朋友 就自然少個敵人 仲有辦法令佢地易啲接納

愛中華人民共和國但唔愛共產黨
咁我地應該愛中華人民共和國邊一part
有無巴打講下

愛國不愛黨

咁會令到港獨歸英變敵人囉。
呢班人係人少但最hardcore

屌你啦

唱國歌我唔反對
不過我覺得如果要一洗港獨污名應該改口號，
唔再用本土港獨派梁天琦既競選口號(其實一早就心諗，人地港獨既競選口號關我地鬼事咩，到底條友有幾多o靚阿)
或者直接拉橫額「港獨不代表我」，大大力屌港獨比較好，反正都比佢地騎劫左咁耐

其實將國歌歌詞轉做廣東話口語再唱會好撚好笑
起身，唔想做奴隸既人民～
將我哋既血肉，起個我哋新既城牆～
唱唔到落去

傻西 唔好做d得自己先明既on9野自high
同之前有個on9講寫訴求用紙飛機掉入警署有咩分別？

到底有幾on9先會諗到呢樣野？

諗得過，但 真係有點難為情。。。

其實有得諗 但改變大家認為愛國=愛黨既概念先 至少香港人要改變先 同埋最好就改個廣東話版 內容都係幫祖國打飛機 最緊要記住 愛國唔等於愛黨

小弟之前都有開過po講呢樣野

最緊要呢句!
起來，不願做強權奴隸的人們！

起來！不願做奴隸的人民！
對住警察唱!!!

希望佢地要明白個可行性，我地只能逐步逐步黎，歸英人地英國真係唔會show你呢個moment,獨都係自己獨，係歸我地自己香港，呢個時候真係言之過早，五大訴求係首要任務，唔可以俾港獨呢頂帽勒住我地，當然唔想朋友變敵人，只係探討更多可能性及其可行性

希望你明白唔好又叫人含撚
可行性係一個問題，幾得罪人係另一問題。
仲有扯埋出去搵外國幫手嘅巴絲嘅後腳。
根本完全無合理性去咁做

借位推下
［香港人一條心］全部人入晒嚟！！遊行 死線 大作戰！！

屌你老母
侮辱義士及烈士

言之有理 推

純呻下。。。外國係咪真係會幫我地手 人權組織、女權咩都搵過，有晒實質證據，我地真係要靠自己多啲，盡量拉攏係香港呢個圈入面既不同意見、持份者
我諗住跳出同溫層咁去諗下。。。
無心得罪佢地，唱國歌呢招可能真係唔work，抱歉

不了

外國係唔一定幫，但拉攏外國點都好過走去拉攏中國人啦

香港人自己走去舉五星旗，你真係叫香港人權法案點過？

寧願站著死都唔要跪住生存

我諗住拉攏香港入面既人炸，想佢地明白全部訴求都係一國兩制底下合理進行，先贏一仗 我錯左唔好意思

巴打 多謝你嘅意見
我潛水潛咗咁耐 喺因為有時差 瞓覺
我人喺邊度 因為政治原因 唔方便講
我間學校收得好少香港學生 一show學生證或者機票簽證 就會即刻俾人起底

咁我自問都係一個喺外國幫手嘅巴打
喺外國有搞講座 利用Twitter 散播消息
奈何信號有限 跟車唔貼 無辦法知道香港實際情況

我要強調嘅 喺選擇性唱
甚至可以舉著五大訴求橫額等等
一定要揀情況唱
劍走偏鋒 當然要更加小心 尊重前線決定
至於有冇扯貓尾
個人覺得冇 亦唔清楚其他外國巴絲嘅意見 因為未見佢哋回覆

所以都想攞個idea出嚟傾
咁樣好過真係有人 直接做咗出嚟 覆水難收

選擇性都唔應該搞，一炒就好難返轉頭

用一個本地例子
我以前讀教會學校
其中一首聖詩喺用德國國歌嘅調
但喺用咗另外嘅歌詞
咁會唔會有人話我哋亂用國歌？
唔會 因為我哋已經為呢首歌賦予新嘅意思
改變佢嘅本質

呢個邏輯或者同樣都可以應用於義勇軍進行曲掛

巴打早晨 啱啱起身

改歌詞有得諗

我偏向覺得 留得青山在 哪怕沒柴燒

成效如何？
特朗普點講？

無真正意思，自由解讀